李家超又話裝甲車唔會係公眾集會或者遊行活動用嘅

[red] 而警方於2009年耗資76.5萬引入的兩部「聲波炮」，為美國海軍和英國的軍事武器，有效傳送距離約為300米、高達150分貝，相當於一架噴射式飛機在30米內發動引擎的聲量，若不當使用可致聽力嚴重受損。2012年，保安局副局長李家超在立法會會議上強調，有關裝置不會在公眾集會及遊行活動中使用，但會於發生嚴重災難或反恐行動時，作廣播用途疏散群眾。［/red]

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

Source:偽中立01

一早當左而家係反恐啦

???兩部「聲波炮」

Yes

痴線嘅咩
李家超講大話

開裝甲車事?

除了即將購入的水炮車，警察機動部隊（PTU）於2009年耗資3,600萬元，購入6部「銳武」（Unimog U5000）防彈裝甲車，並一併引入了兩部只可接駁於裝甲車使用、俗稱「聲波炮」的長距離揚聲裝置。佔中初期，曾有報道引述消息指警方會出動「銳武」清場，但不見蹤影。該批重型車輛至今未曾出勤，僅在警民活動「露面」。

拉
佢講裝甲車上面既聲波炮唔會係示威用 唔係裝甲車

佢夠話所有popo會有編號

Push

由佢哋出反恐部隊開始就已經當左係反恐活動㗎啦

popo都信？坐咗廿年監？

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴
將佢加落文宣到/直接print出黎貼落D蛇陣附近
當佢係吉祥物咁就ok

呢個政府啲人完全冇公信性

係唔會用聲波炮，而唔係話唔出銳武裝甲車